香港有咩好味小店，不如巴打一齊分享下

好味
劣食

深水埗: 漢發麵家
三寶：豬潤麵、雲吞、西多士

端記茶樓
懷舊茶樓，古老風味

幾時開始個個都講小店
以前好似冇呢啲嘢

顯徑智勝所：油渣面、炸脾

英記油渣麵